民建聯有海報叫人提防種票

他一直在玩命